對家聽日吹雞下午三點清紅隧RB 大家點睇

係咪應該由佢地清 清完再set過

推

梗係由佢清, 唔通打架開片咩

清左road block都未必敢通車啦

我驚有手足忍唔住

吐露港清完都通哂.

火魔啦 一見到火魔仲唔嚇q死佢地

我想知佢點落去姐 除非佢有車接送 唔係死路一條

維穩費包哂啦

我地應該做得大方d

岩岩先醒起呢班撚屌聽日三點清 唔怪得知班狗唔攻啦 要等埋佢地做show

我諗唔攻仲有其他原因既

D藍屍係要嚇下 又要叫人暴徒 又要去挑機

早過佢地清
佢地散隊後set返

清咗仲好，直接免費

講得岩 唔好輸民意
一陣和理非轉陣營

由佢地清
清完再set好似係最好

所以要由佢地清
清完先set返

星期一見

推推先

呢個當然

反正星期日咪又佢哋清
星期一又嚟set

隧道公司敢通車先得架

轉搞東鐵 停佢一陣

係 火魔顯得好小家

d家長會唔鍾意

要清完即刻跟手set

曱
近平
曱
近平

點會唔敢

推一推

清完再set過啦

同意

和理非可以落去幫佢地打氣
夠多人全場揮美國旗佢地d做show片即刻全部唔用得
唔洗阻佢清頂唔到一陣d廢佬就會自爆發顛

為左扮全民制暴成功繼續開市有咩唔敢

所以重點係要點另佢d做show片同相唔用得

清囉，唔通要 block 紅隧一世咩。

適當時做適當嘢。

勇武 => 和理非 => 勇武 => 和理非

大陸西拼音

where is the文宣 for 18/11 星期一???
冇人既

而家真係所有人都歸哂邊點會因為一兩單嘢就割

真係唔好拎汽油彈埞佢地
只對準有武器藍絲同狗仔

兩回be water

有冇諗過朝早自己清咗先

點

有無諗過扔屎魔法
又唔暴力又夠阻嚇

梗係啦！！

正

手足自己清咗先

由佢清啦，無謂變打鬥。
最多咪再set過

屎魔法伺候

係就今晚屎魔法先喇

唔洗係隔離揮美國旗打氣笑鳩佢地叫佢地快手d
佢地就全部做show片同相即刻唔用得
變左白做
第二日又封番更加唔會有人覺得佢地做到野
更何況咁玩唔洗一陣班廢藍實自爆

火魔準備好未

真 準備集體扯大旗

支持班傻閪清完之後唔夠三個鐘又有返rb

就係而家加加埋埋唔得一兩單野咁少

休息 星期一再戰黎明

千祈唔好放生鏽既係地下釘

否則

佢地米最多清一兩次，好似撐警大會咁
但我地嘅意志同行動力係不死

屎魔法先

黨鐵專車接送

點都好 一定唔好正面衝突
Be water my friend

捕獸器

唔會轉陣營
核爆都唔割

夜晚咪再set囉

清咗都唔會通車啦 on9

3次口頭警告 點火魔警告 直接火魔
驚就會走了
港大係唔夠人姐
依家死左個呀伯都無事啦 個個都明架喇

絕對唔可以傷及無辜
但有一句 先撩者賤
so
be water

藍絲要返工 夜晚邊得閒去清

唔好一見到異見就用火魔住

唔洗用暴力
佢地要做show拍片岀相claim維穩費姐
我地只需要另佢d片拍完都放唔到岀來就得

唔需要火魔屎魔就得

係時候試漆彈

即使清完rb紅隧都唔會開返 都燒鳩曬

港大城大我當你有醫院唔阻你. 但理大塞紅隧, 你去清, 理大真係有機會出火魔法

主動清

由佢清
啲藍絲聽日清咗成日 腰酸骨痛
星期一又見到啲rb出返嚟
仲唔嬲到扎扎跳

老解又會自發性出嚟？

設計風格咁似清港大rb

推 變陣

呢個又好笑

火招呼

佢地吹三點我地一點請 and set免費紅隧

屎魔法

隨便，凌晨4點開始set過

魔法都唔洗用
智取旗海幫佢地打氣叫佢地快手d關心下佢地係咪無食飯就得
八國聯軍就係無支那旗
完激到佢地自爆清唔到同捚和理輩都可以參與

大陸雞？佢個名用拼音

所以要叻佢地d片拍左都用晌到
支那咁玻璃心個個畫面都有美國旗佢地唔會敢放岀來

支持火招呼同落油，班人夠鐘就閃，我要佢地執一舊磚都步步為營

吐露港無收費站

有咩好得過歎住睇佢地身水身汗清完，過一排又block番

佢好似區議會候選人黎，又做選舉工程

清完 D材料仲係到有得Set咁係冇問題啦
佢派車運走D材料先煩

你認真？

推呢個！旗手陣！

建議首先自己回收一部分好用嘅RB
怕畀佢哋收曬啲材料
遲啲冇得用

搬走啲嘢好似要用手
如果有人整啲黐立立嘢上去就麻煩

問題係你宜家唔嚇下佢地，到時佢哋就會正日走出來清rb

倒不如係rb入面set啲陷阱，針或者玻璃碎

集體恥笑佢哋+旗海
或者自己清左先，然後宣布免費

報驚啦非法集會

晏就有啦
班人即刻衝上前
班狗即刻出現囉
成日諗到佢地會縮
有咩事成班狗衝出黎護佢地啦
用腦諗下 都吹晒雞

叫和理非唔集得好多次 屎魔係震懾而又冇暴力

對家就係最想你放 最好中埋人

過去唱歌 叫口號

Szs

咁佢地變左唔洗做
佢地次次都影相claim錢
玩旗海佢就全部相都唔用得無得claim要條八婆自己找數

屎系魔法
蟲系魔法

佢清完個下，即刻吹雞幫手起rb

班藍c見到清完唔夠10分鐘又set番，塊面實黑過林鄭黑鮑

洗好多次？佢地逐次計錢
拍唔到做show片無得claim又要自己銀左條數佢
班友會玩得幾多次

點解要比佢地清 唔比清

咁和理非要full gear 因為佢地真係會癲

會攰

唔夠一定要有旗海
唱歌口号佢地可以只岀相或消音片

屎魔法有時限

其實驚難睇掉雞蛋咪得 又傷唔到佢 又趕到佢走

呢個有用
佢哋怕既係衝突
如果互相攻擊對家係控制唔到班藍屍
所以佢哋會走佬
當然小心班曱甴順勢推進

一係唔好理佢地, 等佢地清完再block過, 一係喺佢地清緊嗰時dum幾十個汽油彈落佢

今日清路障都係佢搞出嚟，我今日出過Po...不過無人理

今日睇幾條 Now 嘅片，唔少畫面有小朋友（10歲8歲左右）清 rb，手足上晒 gear 對住一班非狗、非黑社會冇 gear 嘅藍絲（不排除裏面有真心膠）掟火魔，我唔係怕失民意、畫面唔好睇呢啲 on 9 理由，而係怕失手由威嚇變直接命中，之前唔係未試過，記唔記得有次燒中記者？

和理非出動，一齊叫口號，
終於可以遊行了

係 聽日一定有小朋友係現場

岩, 我地清完, 紅隧就免費

係我地贏

咁講嘅你，區議員候選人嚟㗎

咁搶口 條八婆今日先搞完港大
係咪應該加啲黃金等佢聽日清得開心啲呢

你問我就早上整啲伏野比佢嘆
之後由佢哋清
我當你清到咪聽日再搞過

佢地一路清一邊恥笑佢地
poly手足呢方面好掂

咪當rb 係連儂牆咁由佢清

好似唔錯
一早去清左先等班撚樣拍唔到佢想要既畫面都好

星期日咪比佢執下石囉

警去幫佢地快手清完再set 諗唔諗得過 可以自己keep起啲磚

區選之再諗set 唔set ，依家對家擺明用清rb搏同情分。點解要比對家拎分？？

係時候諗其他方法:

和理非著黑衫清rb 會唔會有用？拎對家無借口拎分。自己road block自己清，清完又同你set

勇武set完，和理清，彈出彈入玩撚晒

其實set左成個星期，三罷都無用，所以唔需要執著守rb

be water ，set完散水再聚，清完再set.

所以咪話要屎魔

清 我地仲要幫手清 聽日再擺過

我贊成自己友一早去清左先

總會有熱心市民清 屎魔絕對有震懾力

有邊次唔係比佢地拆 拆左文宣組先有新野貼
拆牆冇需要嬲 見到佢地對住死物發火真係幾好笑

自膠睇錯野一打唔找

少做少錯,唔做唔錯
文宣大肆宣揚佢地做show,搵番d證據出黎佢地冇做過實事

如果醫藥費多個維穩費，相信手足以後少好多麻煩。希望神獸搵埋佢朋友黎保護真香港人

星期日無咩所謂啦由佢清

星期日由佢清
唔駛守

始終區選有種票問題 唔解決嘅話 都幾難贏
有種票問題就反映唔到真實民意 種票情況要市民不停報料比傳媒知 等佢地收集再公佈 （即係果D不明來歷嘅信件）
不過個結果係點香港人都係會繼續抗爭
吐露港就睇有冇人入番去做野姐 舊石用梯過人同搬磚就解決到 比以前辛苦左咁囉

清完米咪未block lor
同連儂牆一個道理

明明西隧東隨係比較貴

你封紅隧咪戔益咗另外兩條隧道嘅流量？

清啦 再BLOCK

叫埋立場記者影住

港島線好暢通

其實大家係咪淨係睇得起新界人而唔理權貴集中地嘅港島區？

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英文宣原Post
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

入去一齊清

又放巨石

聽日berlin wall 30年呀
去個邊啦 有價值好多

由佢清啦 星期一朝早先再塞過

有啲手足憎鳩佢地嘅咪整幾個火魔，但唔好埋身
不受傷不被捕，反正對家又斬人，又咬耳仔

利申核爆都唔割

黑警點解自己唔清呀？ 做Show?

建議自己清, 自己KEEP返起材料, 半夜再SET過
一黎佢地ON99 冇NOISE
二黎唔洗辛苦搵材料

佢地清嗰陣和理非一齊去嗰度集結

星期六日咪是鳩但，我哋優勢係星期一至五

由佢清 再block 過 唔洗理佢
對人最大嘅打擊係做完樣野覺得好成功
點知轉頭發現又返番轉頭
之前做嘅完全白癈
呢樣先最令人崩潰

識玩
希望理大手足到時大大聲播國歌
再加開咪大大聲招呼依班港豬藍尸

要將雜物搬番入poly範圍。等藍絲一走就搬返出黎。留名等吹雞。

如果吹雞唔成，前線唯有‘用方法’嚇走班藍絲，儘量唔好整傷佢地啦啦隊

點解咁驚打交

打左交咪有NOISE
要令佢地既行動冇NOISE

由得佢清啦
星期一黎明前再Set 過即可
手足都要爭取時間回氣重整

驚比佢地清完狗進駐，霸都霸唔反

KEEP起雜物呀
去附近播疑問紅歌既中共禁歌

市民裝束來清
中咗汽油彈就大獲
國際戰線好難打

清左冇雜物又要再搵

岩, 火魔唔係亂用

好似之前海港城巴打咁, 要班藍絲以為有人支持自己

又攞光環
cctvb又打哂J了

火魔 警告 ⚠️ 驅散
局長都話 去得遇左有危險
先撩者賤打死無怨
70歲個呀伯就係人板

早過佢收割, 免費通行, 半夜再SET

我好佩服啲好市民去自發清理路障
佢地點解會唔擔心有人整陷阱或者遙控裝置
明明呢啲嘢而家好容易整到，要買要學都唔難
有冇辦法提醒佢地要去清路障都要注意安全
留意四周會唔會有電子裝置

唔玩火魔呀
審時度勢, 唔係成日都拎
放左火魔就會有NOISE
要令佢地做野冇NOISE

咁辛苦做乜，錄音咪算囉
啲人參選都係擺部唸佛機喺街邊

播中共禁歌
海港城做過一次, 但之後冇乜點見過

諗起佢哋死咗個70歲伯
屍骨未寒
又玩磚？

唔知啲垃圾袋入面有冇釘呢

佢地出黎就係要有noise
搞佢地就係幫緊佢地文宣
要廢佢文宣機器
就要令佢地做既野冇noise

有危險就要提下啲好市民
早啲wechat 話俾全世界嘅人知
最緊要有圖有真相

但自己清又set整晒體力

極晒*

由佢地清
清完再set過

你見佢地清完之後
喺度歡呼 士氣好好
點知轉頭又set返晒Rb
要比佢地感受到氣餒同徒勞無功

一鼓作氣 再而衰 三而竭
慢慢佢地就會有無力感

佢地唔係班狗有錢收
唯有選擇接受 唔會再出黎
咪早d出門口囉
靜返真係收錢嗰班
人數就會少好多

我夢見自己住隔離
睇清況幫手

因為打佢地同打白卡佬一樣蝕底，佢冇事你有事

唔係驚係唔需要
慳返啲時間

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

手足，自己人清8成，留2成俾佢地清，因為好似今日咁，hku清完會有泥頭車車走，邊得黎咁多資源起路障！

.

呢個正

放啲臭雞蛋or蟲系魔法

星期一有rb 先有用

仲正?
置手足於險地
要玩就學BMO巴打咁玩

之後另一批參加者又拉起「支持警察」的橫額於海港城內遊行，另外亦有一名青年手持揚聲器播放「紅歌」，該名男子BMO表示，播放的紅歌與反法西斯主義有關，認為早於毛澤東時期已有民主自由的思想，愛國者應該認清毛澤東的理念，其實與香港人現時爭取的一致。

岩呀
俾佢清走晒又要搵過
自己清走大部分
留返黎再set過

推呢個
彩都攞盡佢

佢清完星期一又要唔知係邊揾嘢做rb
咁不如自己一早清左佢
對家白講
手足又可以keep返嘅材料

對家宜家用市民哩張牌

我地可能要出翻市民

申請不反對未？

特權階級, 唔需要

佢地個行動係出市民清RB拎光環, 要NOISE
要拎佢地既行動冇NOISE, 就要搵D野整
EG. 免費通行, 確保收費設施不能運作

一陣请完，政府又放幾粒中大石係道，到時大家又成功分流

请
唔知你係咪手寫
但政府一定唔會

推呢個

加固都清
所以都係要收
要評估下要幾耐收得起大部分
早過3點收
免費通行

清完rb大大個牌掛住免費隧道一天

真係手寫，mon細有時睇唔清
要相信個on9政府

由佢清 唔好俾佢哋偷懶喎

免費過紅隨咪仲好

做咩個個都話由佢清
清完啲磚就無, 係咪on9
即刻落野痴啦

1117有兩個獲不反對通知書集會呀

「願祢榮光歸香港」集會及祈禱鏈
日期：11月17日 ( 日 )
集會時間：15 : 30 - 16 : 45
集會地點：遮打花園
祈禱人鏈時間：17 : 00 - 19 : 30
祈禱人鏈地點：政府山
已獲發不反對通知書
Channel：

公海：

主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel

我不嬲都係咁諗
連銳武水箭龜都唔驚

但要搵滿等地魔法師 唔係咁易

等佢清唔到就得
但係有d咩方法令佢清唔到就要諗下

成塊地有大坑

我覺我無問題
唔好將火魔掉人
火魔掉rb

咁大家都接受到

其實當連儂牆咁咪得
拆一set 十

仲話清Rb冇問題，對家出動泥鬼夾撚走晒啲野呀

支那拼音名然後認為自己係Hong Kong Moms，死支那蝗蟲真係唔係浪得虛名

你要有心理準備佢整走左你set唔返, 攞幾條友守住就得
藍絲/老解黎, 示威者守, 政府就會發大黎講, 就會唱衰示威者等佢地失民意
藍絲/老解黎, 當示威者好叻仔set返, 街外人一定話示威者搞屎棍, 中大果次已經睇到
但係藍絲/ 老解黎, 清唔到, 責任就會係佢地度, 而然本身示威者一早set好晒, 街外人本身都預清唔到多, 示威者基本上唔會失好多分, 但就顯得政府更無能

Cls

由佢地

又得啫

贊成
藍絲正白痴
禁易比佢地清到
之後星期一至五佢地就膽大

唔洗講 火魔

咪嘥力氣喺清場到啦

你知唔知紅隧變左POLY垃圾棄置區,仲唔快啲多謝人
BTW可重用路障建議到時佢地真係黎就推埋路線,由鳩佢地清垃圾

黎到火魔個rb

政府好似講左唔會通車

引警放tg等佢地試下二噁英

收費亭設施爛都都爛，清完都開唔返架喇…而且佢哋派錢要人出嚟清，清得幾多次？理大仲有手足留守嘛…佢哋都應該養精匯神有討論過點做

美心

同埋傻鳩政府好學中大咁放嘅大石係收費站天橋理大其中一個出入口擋住仲撚好，責冧住條橋一通得番車就冧，責死鐘意返工嘅人

主動收走可以再用既 rb
夜晚再可？

用

Let them clean. Set again later.

理大人先收起可再用嘅rb 其餘等班傻仔嚟清

推推推

到底我睇緊乜
時光倒流六月既言論

大推

全民美國旗

poly冇垃圾車 已經有好多袋垃圾搬左去當rb用
可唔可以幫手清埋🙏🏻
好人一生平安

班仆街咁多人就唔撚係非法集結

屌你班賤渣做野

火魔

on9

由佢地清啦！香港仲有好多真心膠架。你攪佢地真係會失民意。

一齊去支持
多人到等黑警驅散
千奇唔好圍住對家唔比人走

一陣又有咩軍自發去清

佢地一路清，手足一路係附近播(或者唱)'願榮光歸香港'幫佢地打氣有冇得諗?

放鐵刺

係， 其實對住老解都應該咁

一齊去睇熱鬧，你敢打手足我哋夠膽還拖

清咗都要一段時間先通到車
由佢清啦
之後再來過

由佢地清，清完咪又再睹過。

手足，自己人清8成，留1成俾佢地清，因為好似琴日咁，hku清完會有泥頭車車走，邊得黎咁多資源起路障！
手足，自己人清8成，留1成俾佢地清，因為好似琴日咁，hku清完會有泥頭車車走，邊得黎咁多資源起路障！

吐露港開咗一條行車線
popo堵路，聲稱其餘嗰兩條線仍有路障，要風險評估先開

紅隧我俾你一陣清哂啲RB，但大大個廢爛碎嘅收費亭喺度。唔撚係開呀？

雙重標準

講好撚多次 民意只係立場 我反越府 唔代表我打藍絲 封路已經係例子 可能個投票最後係55比 我地話要諗下 點解明明有八成日反政府 伹係封路得5成支持 民意係堅定 但唔代表可以唔理

真心 畫面都歸我地呢邊

蟲魔屎魔

我入左錯民意集中區？

Push

我地自己人blackbloc清左佢
佢地咪冇得清囉
我地星期一再set過都冇壞嘅
好過比形象佢地做
我地下午又有集會 通返條路比手足出入仲方便啦

會灌石屎

你班pk咪再放炸彈係紙箱
人地清RB得幾百日薪 咁樣冇左條命好唔抵架

搭咩去清?

清完再set咪得
由佢地啦

又係R票果個候選人，要去串下佢

成個post 五毛多到癲
由佢拆

成班唔道得左hku個劇本 ，搵人清完無耐有防暴企la,手足有危險

總之星期一返工前塞返咪得囉，而家通唔通是L但啦，返屋企瞓覺養足精神星期一再block過

同一個發起R票活動，叫司馬文到場串佢!!

咁一係插哂幾國國旗隨風飄揚啦

清完set番好容易

清理同set之間係有時間嘅, 要諗仔細啲，唔好 咁容易畀佢清咗 好難set返！
世事太多變化

唔好俾佢順利咁R票，攪佢場

由得佢清
唔好同佢衝突
唔想造成黑衣人變成高牆市民係雞蛋嘅畫面

大局為重
其他手足幫手阻止下

好，留低有用物資，而家出，費事附近軍營又派人執石仔攞光環

係唔抵得D人又R票攞光環啫

怕入面有小朋友，人地兒登有吹雞當親子活動，CLS

血染的風采

堆

擺幾個盒突條線……

呢招應該最work，如果佢哋個show有人揮美元旗分分鐘收唔到維穩費，白做，今次收唔到錢，下次肯定無人做

聽朝再SET過 唔洗理佢地
反正最重要係平日塞到 放假咪當俾D活動班廢老玩下

放屎魔落去 睇佢地點清

推 和理非一齊去屌鳩佢地 當班廢老佢地過街老鼠

支共傳統 搵老弱開路
打國民黨都用過

喺rb貼文宣話有二噁英

人地平日要返工，叫唔到人清，兒登D人平日冇人出

美心停左啦，未選先敗

重

屎

無需要守，要明白set係易過守，班廢中廢老見拆極都有就自然收皮

屎魔

播埋血染的風采，嗌8964等D自發軍唔敢出!!

等佢清，星期一先再塞返

寶寶full gear 一齊清埋一份，影多啲相放上網，等外界以為班藍屍係同一陣線一齊整路障

#光復香港時代革命

同感。要幫手keep 起雜物。

做乜落場俾藍屍夾？

自己拆咗先

又可以睇廢老執垃圾，大家抖下禮拜一再黎過

rb 可以再set ，人唔可以再少

當然俾佢清，唔清今晚點開波

清完再set， 敵進我退， 來日方長

留返大型雜物再用，show 後再出過

由佢地清

係喎，
好主意。

一打交變咗我地強勢佢地弱勢

push

星期一再block, sunday 無乜經濟效益。

我地做大宣傳 拎晒畫面 係我地主動清rb 釋出善意 主要提出協議 要求政府提供水炮車啲藍色水同催淚水有咩化學成分及停止再使用催淚彈，用二噁英毒殺港人。 如果唔係將再次堵塞公路

由距地辛辛苦苦清到隻狗咁，星期一再玩過，下次距地就唔會再出嚟

推
rb料唔係無限，借d意回收都好

岩呀 睇死仆街政府一定唔會應承 或者做假數 到時又有藉口再set

如果我係對家就做2個plan
一個等你打柒佢
一個你唔郁手自己搵人打柒佢

自己主動清 收番啲有用既物資
唔好比對家車走哂啲做RB既物資

如果同意被清
咁不如自己清
否則又俾港共製造我地輸民意嘅picture

同埋唔知又有無人challenge話清左會set 唔番喇....

支持自己清

和理非

雞蛋都得

啲催淚彈殼呀，有二噁英殘餘物既野倒埋落果度叫佢地幫手清埋啦

自己清啦屌

清完夜晚再block過唔好咩

( Show Blocked User - Ching識波 )

你真心膠定五毛
就算要阻都唔會用火魔囉
有漆彈有水樽
頂盡石仔

大家可以因應對家人數而決定阻擋定撤退
但就算阻擋都唔好一嚟就開打
中共最想就係見到民鬥

係咪有錢收？

警告3次，照搞就火魔 打死無怨

唔可以再俾佢地清走曬啲材料

清囉。清完再set過

掉垃圾做rb
等班藍絲慢慢清

我地諗再set 過
好黎好去

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

推番高啲

之前條貨van佬比人車燒埋
佢地而加驚過你呀
跑多兩轉發塞路財好過啦

極度懷疑係咁鼓吹用火魔掉藍絲係鬼
想製造暴力畫面

講到物資無限量供應咁

失民意忘

唔洗浪費自己氣力
揮美國旗幫佢地打氣另佢點就角度拍都見到美國旗就得
一成堆美國旗佢地拍完都唔會放條做show片就廢左
二無片claim唔到維穩費
三廢佬實頂唔住發癲跟本唔會清到
成堆鏡頭只會影住佢地發老脾
和理只要被免正面衝突保護自己就得

對平民火魔 , 燒到女人小朋友 , 是777最想看畫面 , 人地無裝無打你 , 唔應該打人 , 否則大家變做黑犬

你想燒佢地架大巴？
千祈唔好

純佢清完聽朝起過啦緊係

如果佢地清完路政署搬走rb仲點set rb呀？
梗係call和理非嚇走佢哋。

屌，你地自己睇蘋果直播，清撚曬，泥頭車都車走緊！可以收皮close post

屌你個3毛 我地無裝咪照俾人打 今次遠攻就可以了

屌，大家明唔撚明，唔係怕佢清！係佢清完會車走！明唔撚明啊！

自己清8-9成！留小小俾佢玩下！物資唔係無限嫁！

紅隧係收費 請完RB 都未必俾車行

掟錯你是否sorry算？

仲有，香港人支持大家是因為警暴，你用黑犬標準對平民，香港大部分人不會支持！

有種去攻狗屋，香港人普遍no problem

漆彈

而家清緊啦，重唔起身去

清完星期一再封過

自己清啊！！！！！！！！

收得皮，唔洗傾，自己睇直播，泥頭車車走曬啦！

起過？你估真係咁撚多物資係街？

成班係度自high清左再起！你睇下條街邊度重有鐵欄？

exactly, 暴力三毛發現香港人仍然堅守不傷及無辜的底線，開始抹黑香港人係左膠

一定會有車車走

城大已清，由佢地啦，有女人有小朋友，不要搞他們

jm9

Be water

再塞落去等輸哂民意

咁咪用和平既方法另佢清唔到囉
成堆美國旗海藍絲見到已經上哂頭啦
仲記得清垃圾咩

好主意

又話三點?
咁早到??

扔屎扔油漆都夠阻啦
淋水都嚇死佢地

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

關於星期一至六嘅名

咁高詷，有古怪，勿上政府的當。未來一星期日等和理非岀去。

你真心覺得有用？可唔可以唔好咁天真？出幾支旗就解決到，手足都唔洗咁辛苦啦！

嚇下佢咪得
又唔好由佢清

自己睇啦！九龍塘已收車，2大車車走曬！

紅磡出埋TG

再次證明連登同前線既思想差幾遠

我繼續涼冷氣先

正想咁講

真係想變到黑警咁乞人憎？
冇point又淨係識得標籤人三毛，邊個係三毛呼之欲出

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

武力對等？
唔好中計

佢咪執d磚過黎補拍囉
有咩做唔出？

依班pk ，網上叫人用火魔嚇意見不同的人，係叫，不是自己做。

出事人地終身，佢就出post多謝手足，永遠等你，你老味多謝啦

佢地清完再提返佢地rb上面啲二噁英有幾毒

咁樣咪會提高藍屍收錢工作成本？

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

仲要著生化衣陪佢地清

點會無用？
只要理解下班藍絲廢佬心理質素就知佢地好易上頭
一上頭實發癲跟本唔會清到
最後都係要popo保護走
同埋佢地要做show拍片打民意戰但d片點就角度都係美國旗跟本唔會放到岀街
結果路障班廢藍又清唔到佢地又岀唔到做show相或片宣傳

視乎邊方人多

搵人著生化衣join 佢哋！

唔好咁天真啦好唔好，就算背景點都好，佢一個標題ko你啦！可唔可以唔好諗到咁天真，佢後面夠寫天滅中共啦，又驚？佢出得去又點會驚你幾支旗仔啊？可唔可以唔好諗野咁低能？唔係想屌手足你，但諗野可唔可以有深度點？

不割席

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

清完星期一再塞過

清路障打唔打得？警告無效就打得！

政府乜7唔理就係想做呢類畫面，否則搵食環就得

由佢清, 佢地夠鐘收完錢就會走

尋日我係hku, 都係佢地同一班人清，佢地係會聯同綠甲甴，路政，三批人同時出現，路政你係可以叫停佢，佢係會停手唔清，但係綠甲甴好快會走過嚟護航，所以其實無得唔比佢清，除非有共識火魔埋班藍絲

set RB 之後淋啲核突嘢上去

假如最後咁決定不如拎番rb 先，平日再黎過

凌晨3點重新封路RB！！！！

扔屎掟油漆
唔一定要打

比佢清左邊有咁多物資再set rb

你明唔明重點係乜 我地咁冇多資源無限set rb